【小鹿亂撞<3】最近暗戀左個女仔!!!

>/////<

SAGIRI好萌啊

下面幅學生裝相嚇親我

我對唔住emilia

大陸雞

我得一個老婆
其他最多叫做鐘意既角色

粉紅色睡衣

我對唔住美遊

心入面仲有佢既位置就得了

如果你冇左PS裝甲你仲愛唔愛佢?

你暗戀sagiri 定係個cosplayer

SAGIRI

愛

有丁

利申：屌過

尊重點

❤️

踩我唔該

Sagiri

清仲記唔記得邊個係愛姬

PS Sagiri my wifu

YOU TOO

LIKE左

清記唔記得邊個愛姬 邊個茱麗葉

咁美遊交給我

屌咪又係雞 有錢就屌得架啦

好正

樓豬做咩暗戀我老婆

小6？

好想係佢身上亂撞

樓主季季都多幾個老婆 好污joe

唔係垃圾

全部我老婆

一季一個

唔開雞竇晒左

唔洗佢開，佢d老婆都走去做雞啦

收到風係樓主沉船在先

佢屋企本身就係啊....

屌你老母

冇D家教

唔准蝦Emilia

SAGIRI 真係好得意

因為係我老婆